為咗我既終身幸福，我應該同佢分手嗎？

同佢分手

其實都係為佢好
因為
我睇唔到我哋嘅將來

如果我話唔應該你係咪唔分先?

仆街死啦你
口講話為人好
根本自己自私
他朝君體也相同呀
等睇你比第二條女帽

終身幸福
你憑乜嘢有幸福呀

係 因為分唔落手

上得黎問即係有答案啦

渣男 快撚啲分唔好阻人搵食

你呢句野難聽過粗口

分個手都優柔寡斷

梳 我係廢柴

應該